一人一樣老豆老母講得啱嘅野

雖然老豆好仆街，但係有樣嘢佢講得啱嘅，就係千祈唔好拍拖時比另一半知道你鍾意佢多啲，或者就晒佢，最後只會係攞苦嚟辛

啊媽：呢個女仔會傷得你好深
最後…

你冇撚用架你！

用陰力。。

凡事都做好自己本份就夠

老豆教落
「叫女人落仔係仆街
但生左唔要呢，就仲仆街
生左要左但又冇錢養，就仲撚仆街」
不過我拖都未拍過，所以用唔著

巴打我同你差唔多

娘親：呢個唔是好女仔黎 唔好放太多落去
仲要第一次見就咁講 不聽老人言

全部女都係雞 有錢有得屌

咁勁

咁細個唔好咁認真
做下朋友仔算

讀多啲書

生舊叉燒好過生你

愛人愛七分就夠

老豆：「千祈唔好結婚。」

老豆:我屌你老母呀